\begin{center}
\index{Danse macabre}
\subsection*{\large{Danse macabre}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vårvindar friska}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt} 

Runt kring vår stuga, små djävlar sluga,\\
tassa så tyst med bockfot och svans.\\
Varulvar yla, isande kyla\\
sveper i dimman, fanstygets dans.\\
Bäva, o broder, lyssna och hör,\\
vrålen från gast, som osalig dör.\\
Satan han skrattar, flaskan han fattar,\\
super tills dagen gryr.\\

Gastar och spöken skymtar i kröken,\\
dödingar släpa ruttnande lik.\\
Benrangel skramla, spökhänder famla,\\
kväva din strupes rosslande skrik.\\
Helvetets alla fasor släpps loss.\\
Fan rider här med hela sin tross.\\
Göm dig i stugan, du har fått flugan,\\
dille, det blir din lott.\\

\ThisLLCornerWallPaper{0.55}{bilder/Emilsbilder/dansemacabre.jpg}